(非放負)多條戰線面臨潰敗,大家係咪放棄咗抗爭?

1️⃣鍵盤戰線
東方戰線手足俾百份報搞
但願意做任務嘅人依然好少(得200-300人)
Fb一萬like都冇,hkpopo個四十萬人去哂邊?

(黎緊任務會係tg派,快d follow)

另一條比較多人做嘅tvb戰線都唔好得幾多
Fb 8萬fans但做任務嘅1k都冇

呢條戰線威力咁大點解都咁唔受重視?
每日派幾個嬲到底有咩咁難做?

2️⃣黃色經濟圈戰線
多間黃店告急,武肺成功攬炒雖然係主因
但抗爭冷卻同yellownazi批鬥都功不可沒

上星期嘅告急list,麻煩大家自動自覺上黃藍地圖搵告急店懲罰

3️⃣文宣輿論戰
知唔知點解鄧曱甴可以咁撚串?
藍屍同黑警氣燄越黎越高?仲上埋UN唱衰我地
因為社會氣氛同話語權唔再係俾黃絲壟斷
大量五毛出動,大媽團隔日搞示威,Kol100...
對家已經搶返唔少輿論失地,什至反cup緊
而同時我方文宣越來越少,手法千篇一律
777派錢做show後民望仲要升到近月高位(雖然都係好低)

4️⃣九月政權爭奪戰
工會少咗人搞,搞完又唔夠人入
功能組別登記就黎截止(5月2日)
仲有好多鋪未登記or唔知點登記/可以玩咩界別
但成個連登俾白兵fans同熱狗帶風向泥漿摔角
人地講到明九月係政權保衛戰,我地仲緊嘈打唔打?

犧牲咁多淨係贏咗區選同人權法就甘心?
又話疫症時期上唔到街都要home office抗爭?
定其實只係當武肺係放棄抗爭嘅籍口?
我唔想屌黎屌去情緒勒索人去行動
更唔想見到手足販賣悲情搞到法輪功2.0咁
但見到大家咁唔積極真係開始灰
我知就算呢個po上熱門過千正皮推到1001
第日一樣照舊任務冇人做,行動po冇人理
到底要點樣先可以令大家重拾抗爭決心?
我唔想就咁輸阿屌

Push

push

唔出刀, 呢d 野有乜用

土城都告急？

推

PUSH

香港嘅男人比人馴化哂，點解我地唔駛好似台灣嘅男人咁要當兵

出刀嘅人冇停過,停嘅係做後援嘅人
成日聽到咩多謝手足就覺得煩
手足要你地一齊做野唔係要光環阿

因為未係獨立國家

無停過? 8個月唔同地方ge新聞, 元朗白衫, 北角人, 廢老, 鬼佬, 連支那女人, 要去抗爭都識出真刀真劈. 呢班所謂抗爭者幾時出過刀劈過人?

日本人又係冇軍訓，比你馴到而家咁

你講緊真係用刀劈?

你出未？

係呀, 唔出刀劈, 抗乜Q爭

我都唔想輸
幫手打多D twitter戰線

專員幫我置頂

都就嚟死仲抗爭

工會得嘅,不過今年趕唔切應該

唔抗爭肺炎死唔去都俾支共殺死

我都想放棄

日日分享黃youtuber都冇人推

行動po吹雞po全部都冇人理
叫人做任務叫到自己都覺得自己煩

你信港豬會反抗？

你班連登仔唔罵唔得既

認真, 可否不要太常用呢類負面標題...用返多d "多你一個其實好多"之類會比較好

同意

多你一個其實好多

事實形勢真係好負面,我自己都做到好負面
而且冇危機感根本冇人肯郁

入去做野得唔得

16/3/2020 抵制東方任務

得

仲有 twitter 戰線 !!!
今日馬雲洗白唔多見有手足幫手...得外國華人幫手串佢...

有冇link?

Hey 想放棄嘅時候..諗下佢地

一早第一批入左la, 定係又要自製工會咁?

做完任就推一下

一版都推唔到,連登仔....

功能組別最急

放負， 拉

聽燒山講長毛同區議員派咗人靜靜雞洗地
但之前零售鋪可以玩進出口界單野好似好多人唔知

tui

我地就係贏阿
黑警依家驚到瀨哂尿
港共好快就會委恊
支那不出三個月就瓦解

夠正能量未?

Doing twitter

Join?

See you on twitter

Joined everyday

推 努力

中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

病毒是中國輸入的

真。多你一個其實好多

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

非放負
但標題都係放緊負.....
負負唔會得正的
因為所有人都係負能量爆錶

講真互相指責同批鬥用左好多能量
鬥黃 鬥邊個付出得多 功能組別 23條 無厘啦更都鬧一餐
同埋疫症真係亦都用咗好多時間同精力

如果要重新上路
就一定要首先放下分歧 真正去各自爬山

幫推

pish

係...同樓主一樣感覺

集中火力，要變成生活一部分，攻攻攻

無法
最大問題係疫症自救搶左太多能量

跟住而家平靜落黎自己人既分歧就show晒出黎
如果各有各做實事 就唔會花咁多時間精力去爭拗
到最後邊個都說服唔到對方

推。

分歧不嬲都有,所以day one先會有不分化不割席

但問題依家冇乜人再關注運動
狗暴幾嚴重都點唔返起把火,好似慣咗咁
D冇成本嘅不合作/鍵戰行動又懶得做
我信如果場武肺過到大家都會再上街抗爭
但呢個時候放軟手腳俾人反cup到時有冇得再打場仗都成問題

越黎越聞到雨傘後陣味

盡左自己力先
武肺百年一遇 無得好講
之後好多人上唔到前線 係後面比好多support出錢出力
但可能而家連工都無得開
或者無辦法再分心 其實都無辧法

同埋popo毫無底線
連儂都要又鎖又拉
係無短期可以解決到既辦法

推下先

推呀 我地唔輸得架

講左有狗俾人撕鳥你又唔信
有義士嘗試買槍 你又唔提
何君堯畀人吉你又唔講
觀塘義士吉狗 你又唔講

你不如講吓點先叫抗爭算啦
勇武就以身犯險 一team team咁俾人起
你就黃色大字 所謂競爭者

係咪一定要用譴責方式開 post ?

算啦
唔好同佢拗
慳番啖氣我地推下post做實事好過

講真講武力 poly已經係盡頭
佢鳩up抗爭者無盡力 唔知佢係咪鍵盤到出盡力

港豬連撳個制都懶

追擊東網好似因為法律問題停咗

成日話輸，結果咪自我實現
咁多人講唔好情感勒索
勒得多咪冇反應，係都要咁做
打仗講士氣，日撚日嗌輸
真係想問下點贏？都戇撚鳩

好坦白，大家都係貪心怕死嘅冇膽匪類

Keep doing it!

得嗰幾單都好意思拎出嚟講
結果咪就喺嗰幾位手足慘成你哋condom
香港人連工都唔肯罷 唔好講話全民升級
咁都叫抗爭唔好再沈醉係自己ff嗰世界啦
黑警晚晚都高枕無憂 瞓醒聽日又清算多幾件

盡頭

咁少like嘅點解

堆

你係笑緊香港人定笑緊勇武我睇唔明
香港人搞唔成三擺
關勇武咩事 關襲狗咩事

黑警依家要組隊放工
晚晚匿埋喺狗宿外面捕人
算唔算高枕無憂

好煩 社會恢復祥和就睇唔慣

大家幫幫手

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

對手成個月出去示威搞簽名
連仔肺炎不了同共產黨鬥長命

幫推 重要戰線都推唔郁

抗爭疲勞

TKO綁架事件上咗reddit，幫手

推呀!!!

twitter任務有網頁版
方便好多：

確實自己係懶咗
因為太多 冇整合
搵城仔整合埋易上手

Pish

其實你地講所有戰線都唔係戰線
香港從來只有兩條戰線：街頭同經濟
抗爭係以5年做單位，急唔嚟

大家係屋企都有野做

推呀 dllm

我自己都好攰，攰可以休息，但希望各位唔好就咁就停，每人每日用自己1%嘅時間出黎做下任務係咪真係咁難。

p

港豬

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

joined and 推

或者我個人推測會唔會係以前香港著重經濟發展，而忽略當時嘅長遠國防安全？

up

721

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

停止內鬥

香港獨立，唯一出路

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

我唔想就咁輸阿屌

推
大把做返港豬 麻目了

我有日日做任務㗎，一齊加油

Me too,一齊加油

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

低風險冇理由唔做喇

其實我有追蹤你，你一開post我會睇，不過就好少推post同留言，Sor任務我日日做㗎

東方 tvb一直做緊 超簡單
今晚就食左告急嘅Bella Shine
都幾好食
（係少數我食完唔會覺得難食嘅黃店)

黃店大部分都幾好食喎,Ching你去過邊間

龍門同某啲台式飲品小店啦
其實光榮d粉麵個湯係水咁
上次我狂加佢煲仔飯個鼓油
但佢三文治同奶茶係ok

為免俾人屌
我都講返好食嘅黃店
印象中有嘉寶 東歐 MK CWB都好多
時代就性價比高

一齊加油

冇計冇誘因驅使呢班撚樣去做

未食過光榮,佢有分店d地方都冇經過
龍門炮台山個間最近好食返
至於d台式飲品唔係唔好飲但真係飲到想嘔
隔日一杯都頂唔順

時代茶記黎講真係超班
Jacomax隔離間海膽屋都好好食
鳳鳴d腸粉我同老母一人啪兩碟

[國際戰線]有無人識reddit點打？有人踢爆r/coronavirus admin親中被人ban

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

日日都有做任務

唔好俾中共洗走 Chinese virus！聯署呀！

再推

再再推

又推

推推

點解咁多人一齊推咗咁耐都係得咁少人做

工會真係緊要

放棄左了

Twitter戰線都少左好多人

雖然各有各爬，但重點係要繼續爬山

記住自己為咩而仲咁硬頸

只要大家方向係一致，就要繼續努力
係為一個諾言又好，為左死去嘅朋友手足又好
為左普選又好，大家都係同一個方向

寧化飛灰
不作浮塵

你唔出？

我仲係流浮山。

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

大家食黃店當抗爭算啦，仲出黎做乜

樓主要改善，負面標題只會帶黎更大負面情緒。
你諗下日日有人同你講冇用架啦 冇人做架啦 定係 差你一個咋 一齊捱埋落去 邊個講法會令你想放棄多啲?

action

做多一步啦港豬

支那就諗到有一日香港會反佢 俾你當兵 提升你武力 仲要洗解放軍腦 同支那仔有交情 咁仲得了? 到時派解放軍殺人 班支那仔隨時殺唔落手

Wfh嘅各位同路人幫幫手

推呀！

鍵盤戰線輸左好耐啦，維基戰線有邊個真係打過？

tvb仼務太麻煩喇

要多數人用apps，但得網站登入

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，雖不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

推阿！！！

辛苦你

究竟要點做呢？尤其是有埋依個武肺，係咪要更加調整

定一話專注做文宣？

唔知有冇it巴打可以整個app
一次過group曬每日所有戰線要做野既link
節省d禁黎禁去既時間 會多d人做任務

區選大勝
仲抗咩爭

區議會大勝! 下仗留力立法會! 同埋2022選特首!

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

都係果句 所有野係人都知 但係就係無人做

Tui

每日努力中！

做咗

推啊
熱門得番啲9post
蕃茄燒賣湯都上到

推
熱門得番啲垃圾

林鄭都有得民望回升嗰吓先真係唔知咩事

你又唔出？